美國副總統彭斯：我應承大家，我哋一定會戰鬥到底

直至所有合法選票都被點算
所有非法嘅選票都被剔除
然後永遠都唔會停止MAKE AMERICA GREAT AGAIN！

三頭馬車，打柒支共！

戰士未必取得每場順利
但一定要堅持到底

更何況係戰神

Make American and the world great again

Fight For Trump

面對左媒，wall street 同 big tech 聯手打造拜登當選論底下， 有幾單官司失利同律師退出底下， 而家侵嘅情況簡直係兵臨城下， 面對萬人迫宮，彭斯同蓬佩奧依然不為所動，並冇跳船， 絕對有大將軍風範， 其志可嘉

美國2024候選總統彭斯

三巨頭

侵侵一日唔放棄，我哋都唔可以放棄！

打大佬一向都係困難，點會咁順利呀！大家切勿懷憂喪志！

Fight for justice, stand with them!

news:2024年再參選

咁即係唔樂觀先會咁講

香港人有咩本事放棄
有拜登 隨時無連登

戰鬥到底

推

加油

Stand with 憲政

奮戰到2024再參選